【剝蝦論】大S挨轟「公主病」 汪小菲護妻獲十萬網友狂讚

內地真人騷《幸福三重奏》近日熱播，由徐熙媛（大S）與汪小菲，陳建斌與蔣勤勤，福原愛與江宏傑三組夫婦固定出演，他們在無干擾的環境中真實記錄二人的甜蜜互動。最近，三對夫妻合體拍攝，一起到戶外郊遊玩樂，大S一句「吃蝦一定要是男人幫你剝」，就引起網友熱議和批評。節目播出後，她除了親自回應，老公也霸氣護愛反擊網民，讓人輸得心服口服。

大S與汪小菲結婚八年，育有一對可愛的兒女，感情穩定。當初爆出結婚消息時震撼演藝圈，因為他們才認識不到一百天，交往二十天就決定結婚。可是汪小菲用時間和行動證明，自己總是把大S「捧在手裏、疼在心裏」，羨煞旁人。二人近日參與節目《幸福三重奏》，在老公面前，大S都會不時收起以往的霸氣，展現撒嬌柔弱的一面。在近日播出的節目中，汪小菲夫妻合流另外兩對嘉賓，一起到戶外聚餐。福原愛問大S 為何不吃蝦，大S 卻說自己不喜歡剝蝦殼，所以選擇不吃。然而，貼心的福原愛想為姐姐剝蝦，並透露平時會為老公剝蝦，讓大S聽畢後驚訝表示自己一直被媽媽教導「吃蝦一定要男人幫你剝」。

娶著大S呢啲女人真係折墮

自己有骨有殼果啲食物出街食飯都唔嗌
原因就係怕咬骨怕剝殼 整到手油晒
不過我從來唔祈望有人剝殼
屋企有得隨時洗手食呢啲無所謂

出街特登最後先食呢d 跟住食完就即刻去洗手
所以次次成碟蝦都係食得一早夾定個一兩隻

大s唔係因為小s食齋咩

次次都有女幫我剝
Bbq有女幫我燒埋

連殻食啦

做節目對住鏡頭扮公主扮恩愛嚟哂命啫，之前唔係話佢兩姊妹都被老公打咩？

好難講，細果對係佢屋院撞過都係拖住手吹水落樓

[iWOW] 咁即係佢食唔食蝦同剝唔剝蝦殼？

邊會搞到隻手油架,
刀叉剝殼都唔識係咪弱智

個記者咁自我中心既

貼心的福原愛想為姐姐剝蝦，並透露平時會為老公剝蝦

咁撚假都信

雞